【恐撚怖+有圖】警告你地去信和唔好影相

信和已經變到癡哂線，認真，我而家仲好驚

我今日上信和行下，一路同外國朋友online傾緊ACG野
上到某一層我見到鐵甲萬能俠（呢D懷舊類動畫外國人好buy），就話影張相比佢睇下香港唔駛上網買模型好幸福，港式周邊鋪係點樣樣

當時我係企係鋪頭外面
然後我就影左呢張相（冇閃光燈），為左保護對方我將佢同鋪名都打左格

跟著呢位黑衫先生就一支箭咁衝上黎，大力（真係好撚大力）鐵鉗咁鉗住我個手腕，喝住我話「你做乜野！」

我果陣真係嚇到傻撚左
但係認真，我企係佢鋪頭出面，除非我入去影，我影相既話係同佢無關… 鋪頭出面係屬於信和架嘛

佢一路鉗住我，我好撚痛想走，但係佢真係鉗得好撚實
然後佢又話「你頭先影到我呀！！」，我就直情呆左，乜香港有肖像權可以唔比人影你？？
佢仲話要報警乜乜柒柒，我心入面得一個字：「下 ？？ 」
但係我真係好撚驚，隻手仲要好撚痛，唔理三七廿一Del撚曬D相比佢睇，跟住佢話「我睇唔到（幅相）喎！我睇唔到喎！」喂del左仲睇到就唔叫del啦
我果陣真係大叫「喂大佬呀！你想我點做先肯放手呀！！ 」，係好撚好撚驚佢會捉住我隻手入暗角打鑊（佢拖住我入後樓梯都仲得）

果陣我真係亂到狂掃部手機，之後佢就唔知點解放左手
左右鋪頭有個女員工仲幫拖話報實Q（我唔明點解…），另外有個矮矮地既員工仲叫我「廢柴」（喂我毒撚一個點夠你大隻佬揪，同埋我無啦啦點解要同佢揪… ）

大佬呀我唔係偷你野喎！？！？！？你咁樣鉗住我個手腕同非法禁錮冇分別喎！

佢鉗得真係好撚痛，走甩左十分鐘仲有紅印

我到而家都真係好撚驚
以後都真係真係唔會再去信和… 真係好撚恐怖，發惡夢都冇咁恐怖
以前成日行既信和變左咁樣...好得人驚亦都好傷心

廢柴

報警

唔好彩撞著痴線佬姐，關信和咩事
不過條友咁撚大力捉撚住就即刻還拖啦
合法自衛都要掛
好似你咁縮埋一舊真係廢柴

你真係影到人地
但佢咁大力鉗鳩你都係唔岩

下次影相之前問一問啦

報警咪得，家陣你真係廢柴啦

2樓近住廁所果間丫嘛

打左格都知啦

都唔知你做乜撚 毒撚

黑人問號?

扭計骰嗰間定係附近的舖頭

………………………………

喺背囊拎個keyboard出嚟當法包咁打個痴線佬

驚驚驚 驚乜撚野

抵啦

唔係扭計骰 樓主講果間賣玩具既
右邊就應該係賣av
總之就2樓 右邊係後樓梯有廁所

咁你有冇問人先

渣ga

以樓主性格應該只係敢拆粒鍵帽出嚟遠距離扔一粒過去當還咗拖

你死撚左佢算鳩數啦 男人之恥

想知樓主幾多歲?
如果你十幾歲又情有可原既，始終多野未見過，o靚仔實比人蝦。

同人嘈，開拖又無謂，人地好多都有背景，你唔夠人玩。

如果你可以好冷靜應對，一步不讓就最好，始終你無理虧。

傷埋+有人証同物証(手機相) 做乜唔報警

假膠？
唔係嘅話你真係廢柴黎
即刻大佢報警驗傷啦仲上連登

上黎講有春用咩 直接報警驗傷啦 係咁話驚

仲有傻鳩覺得報警有用

樓主可能唔夠二十？

你做乜要驚佢姐，話報警就識自動收皮架啦

如果你要求甩身，人地個個大大隻，你唔報警你真係幾難甩身

手上有傷又影低埋，差人冇得唔理喎

呢個真 之前試過 佢即刻走夾唔唞

天真

樓主你大鑊啦
貼人地上網,人地一陣返睇閉路電視
貼你街招 睇下你點死

你被個大隻佬哈都算，弱肉強食
被個矮仔話你廢柴真係

你呢幅相嘅重點真係影人喎

條友似係同人有糾紛，所以咁緊張，樓主不如你坦白d你係唔係收咗錢幫人做嘢影人相呀？

人類係咪真係退化到自衛機能都無哂 被人鉗住都唔識反坑, 家陣人地迷暈鎖咩, 被人禁埋牆咪一腳輕輕力頂佢春袋, 包佢即刻跪地啦, 唔好咁大力添呀廢事搞出人命

大隻就可以動手咁咪即係野蠻人
自己冇咁大隻就用多d腦

條友係咪身有屎 咁怕人影
btw 你又話del 左張相，點解仲po 到出嚟

身為精明既毒撚係唔會去信和呢啲地鋪比人劏既

你報左警受襲 佢唔收理係一件事 但會派人到現場先
好似你報有賊 佢就算捉唔到人 都會派個人黎咁(見隔離屋比人偷野報過)

珍珠都冇咁真呀…
我本來就冇預過要打交，我只係想靜靜地睇下野… 冇預到有呢個異能人出現

我認我係孱，但係件事黎得好突然，係一兩秒之間既事，第一樣野緊係走為上著

再者，我本身就只係離遠影
佢係咁岩影果陣行出黎，然後就衝埋黎，我都黎唔切反應

我明白大家有好多提議，但係果陣真係好突然，完全唔make sense, 得番本能反應

樓主毒撚到咁
乜野都驚 就算有身型差距都屌柒佢搞大佢啦下話
信和咁多人驚鬼佢咩
抵俾人話廢柴啦

鍵盤，你講咩都得啦

我夠識講，一地攞把刀黎捅我，我一手就按住佢隻手，再一肘打落塊面，我空手奪白刃呀。

天真+1…
唔係話乜野… 警察都係大事化小小事化無
就算佢地介入結果都係一樣，仲要嘥幾個鐘玩差館遊戲

Del曬相又有呢張相post上黎

用刀點同 , 佢個春袋鑲鋼我無野講

毒撚俾人恰真係好慘好無用
毒撚本身已經唔係乜好野 仲要影鳩人影到正中間
都算 仲要唔夠抽
唔夠抽都算仲要俾人兇到 驚青到唔敢報警
仲要警告人唔好影相 自己就龜縮返屋企
我地無你咁撚廢啊垃圾 咁撚警不如以後唔好出街呀

比着係我實同佢搞大佢，大家入警署hea 幾粒鐘囉，條仆街就要行開間鋪幾粒鐘，我地呢啲毒撚最多咪行少一陣街

都冇得話點死… 我已經打左格，算仁至義盡…
但係真係好撚痛

我用app救番

最緊要係要知道邊間舖 + 係路人定係嗰間舖頭啲人
唔好冤枉錯

留意到呢個post好多華山派師兄

當時報左警 你唔洗比人話人廢柴先

本黎可能星你2把放你走。 你一腳踢人春代，你一係就踢死佢，不過有可能咩。如果唔係一定比人開波，下下爆你頭。

明既，所以我既字眼都好小心
希望果位人兄同果間鋪頭冇關係…

原來遇襲嘅本能反應唔係自衛係鳩縮 法官大人我無野問了

踢完佢就走啦, 仲打咩ON9

你話走就走 人地唔識追?
咁多人咁迫你估咁易甩身?
你諗下如果你係街比人踢春袋你會點?

你會唔會發狂追打撚死佢?

都係果句，一出手你就輸左。

比人踢完春袋仲跑得郁既男人, 是咪未來戰士黎?

黑衫人無罪假設
你片面之詞屈9人零成本

毆鬥,一齊比人拉

毒撚註定俾人恰 你試下有個大隻佬影鳩佢睇下佢會點

其實就係咁樣
為左啖氣無端端比人拉真係唔抵

玩下台拳道之類 周不時都比人踢中架啦? 邊有咁易打柴，你踢爆人波子就話姐。重要人一嬲爆發係上黎，係打交都唔覺痛，打完先識痛

信和都仲好意思去

大聲嗌非禮

你都幾撚廢，咁人咁蝦法淨係識網上叫春，幻想到你當時一定口窒窒，面青青

有無聽過鑊陰？
btw我覺得樓主連踢人地春袋都無力 唔好再討論呢個啦

唔想打交呀

即刻拆開啲盒，拎隻魔神z出黎係咁爆佢頭

咁而家都知邊度有痴線佬 都叫提供左有用資料既

以為樓主係女仔 幾可愛

大個仔啦 唔好再用鍵盤還手好嗎
係男人就當場開佢拖啦

咁事實上你真係救得返張相

硬係覺得樓主仲做左d野

好多時都無戴播，重有好多搏擊之類都係

佢仲要唔係上嚟屌柒佢 係警告你地唔好去影相 做毒撚都做到廢過人

咁番到屋企上網係咪立即有安全感好多呢

一鳩Fing開佢都得掛

佢鉗住我隻手果陣駛唔駛拍埋4K呀

呢個廢柴樓主嘅唯一價值係咪令其他毒撚可以避開個痴線佬

想知咩事

就搵日成班影鳩佢 睇吓做捉得幾多個

牛仔皮其實都算硬身 我覺得樓主應該做唔到

當你唔夠打即場屌佢
大佬你事後都報警驗傷啦

樓主撚夠力咩 屌愈睇呢個post愈好笑

連登仔把口好撚勇武, 去到咪又係好似樓主咁

等陣啲毒撚俾人一個打十個打到上報就好笑

如果我屌柒佢，唔覺意一句就可以告我誹謗
所以我番屋企既時候已經諗緊點講好

件事就係咁，我都想知佢咩事…

問題係佢走唔甩俾人夾住好似隻狗咁刪相之後仲要唔報警上嚟叫春

廢柴 比人大大力捉住隻手你咪用另一隻手叉鳩佢條頸
比人打唔還拖? 計身型? 笑撚死人

只可以話你唔好彩
間間唔影係要影呢間
平時行開信和有了解嘅都知呢間咩事啦

返屋企個時諗緊頭先應該點屌柒佢 屌我真係忍唔到笑
扑完野先諗戴唔戴套？ sor 你應該未扑過

好勇武
如果我同你掉換角色我都會講同樣既野
但係現實唔同呀

慢慢笑…

我未話少行信和囉

不過我唔係你呢 你應該無乜機會遇到啲好似你咁廢嘅人嘅 放心

多謝

唉算啦笑鳩完你啦 咁你依家諗住點呀
肯去做gym未啊

使鬼出聲 直接一鳩fing開佢

講還拖個啲就真心on9嘅 幾好打都唔會同痴線佬打
仲要唔係自己地方 不過俾人搞都可以有尊嚴少少咁收尾囉

都話樓主唔夠力

個啲叉頸踢春袋個啲都應該都係連登死毒嚟

我知… 如果我真係還拖今晚就係旺角臭格瞓
打贏條友都好，都走唔出信和

真心講句 好撚廢
樓主應係係背囊拎你知毒撚水樽扑濕佢個頭

喂呢個真係要問樓主先知

武術討論post

你係咪傻左，我夠膽講你點屌佢都唔會有誹謗囉 睇得tvb 劇多咩

扑濕左佢你仲睇到呢個post咩

你又知佢鋪頭係邊，又點左佢相
但佢又唔知你咩水，
你在暗，人地在明，點睇都係你著數喎
點氣唔順既，咪揾日玩埋跟蹤，
知佢住邊，想點玩都得

問題唔係你還拖唔還拖 當自己葉問咩

有咁多人回，我條氣都順啦

一係當冇事，一就化大佢
宜家放上網即係想點

連登仔最威威

大家代我得閒去多D信和啦

佢咁樣捉住你普通襲擊走唔甩啦，老閪都報警話當時覺得生命受威脅之類，你去警署報警撚有人郁到你咩 係人地地頭劣唔係罪過，但事後都咁冇用真係廢柴

呢度真係好多人自己係度幻想，以為自己好好秋。

就算你真係好秋，人地都未開你波，捉住你隻手，你就去咁盡，走去踢人春袋，你咁樣咪即係比機會人地用極端手法對付你

你咁樣係比機會人地發癲，重要係你自己引爆果隻

上到連登熱門 條氣即刻順曬 係咪咁話啊

樓主一開波既反應太淆已經輸左個勢，被人食住上
無計
你無做錯野應該理直氣壯，最基本既話叫警察，睇下佢縮唔縮，唔縮既自己駁佢幾句再搵機會走人算，同佢玩大自己一定無著數

想佢啲同伴唔好去個頭 好似係

條氣唔順要搵地方發洩 化大佢咪又係擺佢上網

毒撚真係好恐怖

等練好個膽 練好體能再上去挑戰過啦

你咁講，演技都好重要，建議去睇喜劇之王，學下人地點樣演一個黑社會

睇過有個外國gif, 應該係學校入面影嘅。有個人哩埋喺個大垃圾桶入面，彈出嚟嚇人。頭兩個人（白人）嚇到彈開咗，第三個係黑人，佢本能反應係一拳打返個人落垃圾桶

驚閪咩
佢仲要郁埋手，道理點都係你到啦

毒撚論壇 成班係到圍剿毒撚樓主都算 咁多頁都無人講下間鋪咩料

好似係呢個，但呢段得黑人反應

武林論壇？

冇前因又唔知你做過乜得罪人
看圖作文
應該唔係d圖本人
cctv可能影到d野

做乜要同條黑衫友打格？

道理係我度，隻手係佢度
如果差人黎到，問我係唔係要落案，我又要搞一輪口供，再坐車去差館，又一輪口供
一個唔好彩就兩邊都毆鬥，今晚就byebye

我寧願係度叫春好過

冇前因呀！全部野係曬到，係咁多

樓主之前響德國逃票仲好得戚

原來只係一個淨係識講好驚既廢柴

今次你無理虧都處理得咁差

俾人周到逃票係咪一行眼淚一行鼻涕口疾疾咁講梳梳梳梳ry

真係廢柴

咁平時點樣保護到自己條女呀。

屌。。

依家唔係話一定要開拖打交
連理直氣壯講道理什至屌鳩佢嘅勇氣都無，仲要不斷幫自己搵藉口，合理化自己淆底嘅on9行為

樓主你真係好撚柒廢。。。
自己保護自己嘅能力都無，你身邊嘅人如果有咩事旨意你就真係死撚得 (講緊你屋企人咋，唔係女朋友，唔好FF啦)

依個世界個個欺善怕惡架啦
淆底從來只會令件事較差

我係你就好好反省下啦
你再係咁做人嘅話，真係無撚柒用

睇啲回覆真係笑到痴根
呢個又話還拖
果個又話樓主廢柴
連登仔遇到呢啲情況分分鐘跪係度嗌救命

死毒撚廢撚到

好撚廢

你有冇咁廢呀

啲回覆做乜鳩 當樓主講真先, 乜依家大隻過人就可以郁手?
反而無人講下間舖有冇可能做啲咁既野

再講如果樓主係高大既 人地就未必夠膽郁手啦 就唔會有呢件事發生
成班毒撚係到笑人毒撚 係連登低質定成班打手轉移視線

咪係 仲要對住樓主呢d死毒撚 又有8舊腹肌
嚇撚到瀨晒屎了樓主

痴線佬
不過信和都係龍蛇雜處
無事都唔去

幾時先有人講下 間鋪有D野 即係有D咩

啲毒撚真係好笑
成班人係度投射自己 當自己遇到同樣情況 會點點點 真係柒到唔敢睇

你做咩打格姐
佢咁對你 你仲要打格？

ok 網絡公審

如果事主係女仔
唔知連登仔反應係點
一定屌7個大隻佬 報警加推上報
依家事主係男 就成班毒撚踩毒撚

港仔無得救

乜鳩保護自己條女
又話還拖又乜又柒
幾搞笑

你唔撚諗下如果你老母做雞會唔會發達

#metoo

唔明點解可以咁多負皮
個到人地地頭 俾人捉撚住 樓主都戴埋頭盔話自己唔夠人抽 都仲可以屌鳩樓主
人地個陣咁疊馬 自己郁手唔係叫有型 係叫笨柒
真係以為自己可以單手游岀公海咩屌

報警都唔識 仲廢過女人

毒撚屌鳩毒撚真係好撚好笑
遅下黑警暗角俾人打獲只可以話唔好彩自己唔夠大隻

死毒撚淨係識驚唔撚識反抗

老實講 樓主真係個廢柴
比人恰到上心口都唔反抗
你都係唔好出街算啦

唔怪得港女鍾意台仔多d
人地個個當個兵
香港男人個個好似樓主咁 成個乸型咁 笑撚死

追到live仲未有人肯講間舖到底咩料

垃圾
你都係唔好出街啦

樓主垃撚圾
佢郁手先，有種咪報警囉

保你老母護咩，真係抵撚你死
最撚恐怖就係你自己

搵懦夫救星啦

好撚慘
樓主唔洗理班傻鳩，
而呢啲舊商場好似大部分都鳩鳩下，全部人都係圍威喂，好多黑野

故嚟？

毒撚真係麻撚煩

咁都唔還拖
人地話你廢柴又真係無話錯喎

邊間鋪呀
我又去影9佢先

成班話還拖係咪on9 連登真係低質咗好多

唔去影正契弟

放原圖出黎啦

現場保命認死狗都明
但鍵盤戰士去到自己主場都打哂格又唔開名
想幫都幫你唔落啦

垃圾

ln

咁都要打格樓主係咪真係淆到咁

當時應該訓低
口吐白沫
抽筋
同佢玩大佢
記者，東張西望嚟晒
咁先好

真係好那廢，連報警都驚
你乜都驚咪出街啦，隨時冇命

多謝樓主提供笑話

咁廢 搵人幫拖？

去隔離健身post學下點練大隻算啦樓主

插水都唔識
一訓低佢仲驚過你

成班話要大隻要還拖真係好撚mk

根本呢件事報警就得

告唔入都煩佢一輪

又話del左 但你又有相post上黎

話人垃圾果啲到時自己咪又係咁淆

連登仔有種就去信和影佢地舖頭相挑機啦
金鐘毒撚.jpg
唔明屌樓主做乜
佢幾懦弱都唔係代表條友兇佢係岩

你不如唔好叫阿木啦，索性叫碌⋯⋯

你咁廢唔打你打邊個

講緊佢警都唔敢報呀

報警呀嗎 傻豬

你又真係幾撚廢，咁撚怕死。

垃圾 VS 垃圾

唔報警你想連登仔幫你濕佢一鑊？

真係好廢

樓主會唔會做左d奇怪行為
我周不時去影價錢俾fd睇喎
直頭喺裏面當住條友面前影都無事

垃圾 咁撚柒就咪撚講出嚟啦

唔明有咩好驚 最後如果佢真係打你佢就犯法 報警既話佢生意都無得做 佢仲驚過你喇

樓主報警啦

唔夠打就摸落佢賓州度 ，佢一定彈開

有個法律界朋友教，發生呢d事唔好還手，應該立即瞓低大叫好痛起唔到身，叫旁邊嘅人幫手報警，d猶到左之後就堅持話好痛可能傷到骨要驗傷

有畫面
定拎一張紙巾渣埋一舊拋

條友出手可以報警

但你真係好撚廢

點解唔報警？咁撚on9嘅你

廢毒

大大聲笑咗
你唔好返屋企攬住老母喊話你俾人恰
咁撚大個人
個矮仔真係無話錯你
爛泥扶唔上柄

我都唔知你UP乜鳩
又非法禁又乜又物

毒撚真係有樣睇

坐你老母咩大陸仔

廣華轉彎就到
報完警 警察黎到就話要去CHECK傷勢

樓主

樓主咁嘅款報警可能會比人搶電話+掟爛埋部電話

好多高登仔，返娘家啦

已經幻想到樓豬嚇到Dup低頭狂掃電話個樣

你在街外影就可以！

但在商場內部影相，就未必得！

不過你喜歡某產品，你可以禮貌地同店主講聲，大部分都👌🏻，但你唔出聲就影，你地當然衝出來，常識呀！屌！

所以佢冇女
利申：鳩噏

緊係啦 信和咁撚多假貨，點知你係咪影相報海關架

當時現場既野唔再屌
好心你既然po得上黎想攞尾彩就咪打格啦
佢都捉到你隻手已經點到你相
條痴線佬睇到個po然後再係信和見到你；唔通會因為你打格而當無野咩
一係就返屋企喊完算
一係po晒全相係兩登+各大毒撚野fb go 開晒舖+人名搞大佢；自己永遠唔再去信和

屌，有畫面

即時報警+驗傷, 廣華係隔離.

屌扮乜春啊誹謗 你地都整傷左你仲驚人話你誹謗#
毒撚到出汁 樓豬返屋企係咪諗到自己寸到個mk一棟都無然後自己陰陰嘴咁笑住捽跌打酒

我刪左D相喇 刪左架喇
大哥啊 你放手喇
我求下你喇 人地好痛啊

會唔會係佢鬼鬼崇崇咁喺斜對面影呀，人地點知你會唔會係第二間鋪間諜

大大方方咁影一次都未出過事喎
當然最好問左先

啱啊 仲要去到醫院就算咩都驗唔到都堅持話好痛呼吸困難同好驚有心理陰影 猶差一定會勸你唔好攪咁多野都要企硬 咁就九成九會落charge了

當然 樓豬廢到咁 就算喺佢隔離幫佢報埋驚佢都唔敢攪咁多野啦

好仆街

仲要全程都仲係望住部電話

你好大隻咩？
洗唔洗交錢比你報健身健心班？

我個fd話有d骨傷係check唔到的
堅持話痛就ok
落薄傷人走唔甩，再請假話返唔到工要賠償

係連登示弱,注定樓主無人可憐

你呢啲垃圾死左佢算啦

話說而家無自衛呢樣野，所以一定唔好還手，有事瞓低就得

有錢咪係自衛

我有講過要還拖？你瘦弱到完全反抗唔到唔係問題？大隻少少係令啲人唔講道理既人同你講返道理

身為一個毒撚睇咁多漫畫都唔識用猛虎落地勢還擊,正廢柴

垃圾
咁撚多野講唔即場嗌報警驗傷上嚟講做乜鳩

死廢柴 男人喎

拿 咁啦 一係樓主叫拉馬去返間舖狂影

樓主唔係組隊影鳩佢反而係叫春圍爐

你哋唔好淨係笑樓主，有冇連登仔敢去挑機？

個故事我就唔係好信啦

Me
成日去信和地庫西面女人間野挑機

為左保護對方我將佢同鋪名都打左格

on9 垃圾

乜q都驚 報驚wow
仲唔嚇死樓主咩

樓主毒係事實,但我唔知你地點解平時鍾意屌強權,面對呢d事唔係鋤強扶弱
反而撚狗咁撚樓主......

你班人就好似最近套22年殺人犯入面堆花生友咁,個殺人犯捧到邊英雄

你係咪男人嚟？懷疑自己春袋真偽未？

我們連登仔遇到這類情況
就算敵人有二十個,我們也能全身而退而且不會受任何傷
樓主你要檢討檢討,為什麼你會這樣廢

又話d相del哂

btw, 原來呢個世界真係有咁廢既廢柴

廢成咁點生存

你估拉登仲同高登一樣係毒撚壇？
家陣大把MK 支那仔入侵 你上黎係取唔到暖

好撚慘比人屌到反曬皮

廢到

d毒撚好撚恐怖。。。
周圍影相

屌個post真係睇到人都炆 樓主啲tone比人感覺好撚煩

開名，幫你去佢鋪頭追住個樣高速連拍

睇文以為係女人
點知見到肥仔手同D手毛.....

睇文字都feel 到你嗰份廢味由袋底散發出嚟

直係屌你老豆 縮埋一舊

呢個post帶左個重點,弱者係罪
咁大家買唔到樓真係唔好再怪地產商,政府,炒家
事關你弱

廢柴
你老母生多左條賓周比你

你連警都唔撚夠膽報走上黎開post把撚？
道理係哂自己個邊都怕到瀨屎咁，點撚樣撐你

咁？

樓主真係on9
你下次加返個小妹係開頭，成個post唔同晒

屌你影相都唔識 你呢個角度影過去影到D乜野萬能俠
好地地對正影我唔信你比人打呀

你敢呢個post抽得水既花生友遇到相同既事全部都有吉屎反抗?
當時驚都好正常,係咪有條j就唔驚得?

你幫我講埋另一個重點,網民....講就兇恨既大撚把

連登仔成班中二病
對住個癲佬又乜又柒，有個仲話踢佢春袋
你踢佢春袋你就仆街喇，本來可以你兇佢報警變佢大條道理報警

你個處理手法都唔make sense喎

樓主好撚廢呀

有次我睇緊戲 一路睇一路同fd吹水
都知我地衰格架啦

之後坐我格黎果條仔 行住我條勁
我都即刻報警

一報警d人就泣水啦
如果對手唔係極惡
極惡你就唔好彩

正仆街

影人貨開口問一問先得唔得?
你理由正常既通常都俾

我覺得呢D係禮貌黎
屋企人唔識教咪出街俾人教下

利伸：女朋友都係咁 見到D貨可以想幫朋友買就影 成日要阻止同幫佢問STAFF

毒撚比人見到緊係見獲打獲啦 同有冇影到人冇關

巴打幾歲呀

大叫救命呀 等多人行過黎 佢都唔敢亂郁啦

睇字都覺得你好柒 一味剩係識覺得好驚
換個正常樣 唔斯斯縮縮既睇下佢地敢唔敢咁捉

驚你報海關?

應該係仲癈過樓主

佢咁驚你影佢相
其實係咪身有屎

咪開佢樣黎玩下囉
仲幫佢打格做乜

可能條友反過黎笠水求你唔好開佢樣呢

報警嘛

有佢個樣張相你又話del左？ 返轉頭影？

on9仔，佢對你仲叫佢咩先生，要叫佢撚樣/仆街

屌，攪到你傷左更加唔駛怕佢啦

還拖嘅話一來你唔夠打 二來可能要面對牢獄之災
正路應該大叫救命啦

有無人集體去影相

上面真係好多戇鳩仔
唔好迫人拎金鐘張相出黎啦
一還拖再報警就兩邊又有事既
事發地點係信和 分分鐘求其捉一兩個都有上連登
上面屌樓主影人有問題既都唔知係咪啲打手黎

有傷又唔報警
想放上連登公審人

On9仔

有冇高汁會員講下間鋪有咩事

好撚廢 不過叫人還拖都係on9仔 差佬唔會理照拉哂兩個 梗係即刻報警同佢慢慢玩

咪撚玩啦，正路就一定報警玩返佢成晚，有傷去驗傷差佬一定做野，
而打交都係俾你保釋駛撚訓臭格呀，你估你打到佢重傷咩?

依家咩年代啊？
信和好雜，驚有事走唔返出去都講得出

信和都雜，咁你不如咪撚出街，喺屋企算

如果件事發生係重慶大廈，你淆底都合理d

比個大隻過你嘅人咁樣捉實都有方法自衛架啵
打喉嚨插眼踢賓周囉
少少自衛方法都唔識？
BTW 條友咁對你仲幫佢整朦個樣

上面班友講就兇狠 現實咪又係同樓主差唔多 排骨毒撚學人講還拖

廢柴 咁都好驚
你del相咪證明你心虛咯

高質

連登仔又blame the victim

但其實你最尾都係冇del 到啲相...

字眼行間有種淡然既哀傷 毒撚

睇到我打冷震

你咩2c ar

屌，你同垃圾有咩分別
你而家比人打呀，報警都唔夠膽，淨係識上網
唔死冇撚用

有膽警告連登仔 無膽警告MK仔

連登毒撚話人廢柴

其實你有冇春袋？

做男人做到你咁撚廢仲要鐘意咪D毒撚野
早D死左佢算啦

自己唔識尊重人
俾人到開聲屌就冇癮啦

冇肖像權就要任你影 唔怪得你班連登狗咁驚支共啦 2047之後你班連登狗真係睇路呀 由其影人相貼人上網個啲

真係要佢果幾個鐘睇唔到鋪

成班人blame the victim
事主已經好慘 佢唔報警就係唔想有正次傷害
點知你地仲要俾第三第四第五次佢

樓主俾佢摸到隻手
應該告佢性侵呀嘛
加多句 差啲俾個大隻佬拉入後樓梯雞姦
實入
#metoo

咪同D旺角跳舞支那婦人一樣
法例冇話唔俾就做乜都得
淨係理自己感受唔洗理人

支那人就話生蕃冇受教育
大佬你香港出世 D道德標準仲留係咁低水平
法例包唔到你就唔識尊重其他人?

唔知而家D人受咩教育
仲有冇公德心呢個TERM?

依間野係咩料

經一事長一知
下次樓主你識做

樓主過隔離街搵wucfu 啦

唔好咁弱啦大佬.

無追晒啲post但想問
點解del左相都仲有得post

真係唔知邊個天真
報驚都係兇走佢，玩鳩佢
唔通真係要告到佢坐監咩戇鳩

淨哂內文都覺得樓豬廢柴

死毒撚

你垃圾黎架喎

渣GA

公眾地方影相一向都係你見到乜就可以影乜, 即使影到私人地方(商場打開門口都係公眾地方)
例如D&G事件

點解唔打撚死樓主條毒撚

痴撚線你唔係on9架下嘛

樓主真係好撚廢柴，成個post淨係睇到「我好撚驚，真係好撚驚，好撚痛，佢好大力，我好撚痛」，真係未見過有人好似你咁廢，淨係識上網打字，仆街死啦去

樓豬全部都安於現狀
遇到一D唔合理既事只係識叫人比D耐性
有時更加助紂為虐：樓豬身在其位，但係唔肯去反省呢個system有乜野錯，唔肯去諗點做好D﹐淨係識講 I can do nothing.

樓豬回憶節錄

你去四仔鋪影相可能冇左隻手了

屌你老味成個傻閪咁 你都識講你仲有個fd啦
成條廢柒咁上黎連登哭訴有撚用咩 你條廢柴講左比媽咪知未呀

其實舖面都算係間舖嘅一部分，人哋確實係有權唔畀你影。而且，呢個社會咩都影低放上網公審，連搭個地鐵，見到人哋部電話個鏡頭係對住自己，都會敏感地心諗：佢係咪影我呢？我係咪做錯咗啲咩呢？
對方動手係唔啱，呢樣你真係可以報警，但依家好多舖頭都唔會畀人影相，要影都係偷偷哋影，佢哋實行你要睇就嚟門市睇，唔鍾意畀人影低就走咗去，佢門口都擺住啲貨，舖面又係歸佢舖頭所有。
下次樓主就醒目啲，唔好影得咁揚啦，或者唔好影到人，你估個個都想入鏡㗎咩 香港係無肖像權，但基本尊重都要嘅，但問都唔問就影始終唔係幾禮貌，我指影到佢。可能毒撚少出街，就算係賣衫，都好多舖唔畀人影。

MK：毒撚們操大隻啲再黎啦

為左保護對方打格仔
人地望到呢個post真係笑三聲

垃圾樓主, 我一陣去幫佢影沙龍都夠撚膽

你真係好撚廢

食撚屎啦你

其實黑衫男係店員定客?

如果係店員的話,佢驚你影到價錢,道理上想兇下你都理解到

如果只係客的話,咁得罪都要講句,樓主真係好撚廢

吳弱雞出現

你係個條八婆?

唔畀人影還唔畀人影, 但係咁樣出手同凶人, 擺明係有問題, 做生意客客氣氣同人講, 叫佢Delete佢唔得既

雖然樓主係廢廢地, 但大家認為有d咁既店, 真係無問題? 比我無咩事都唔行信和

覺得報警無用咪打柒佢睇下有無人拉你囉
淨係報警唔識玩其他嘢緊係無用啦

樓主淆底係情有可原，隻手咁瘦俾人揸多幾嘢隨時斷

只可以話唔係人人都鍾意畀人無啦啦影相
如果係個女人，喺地鐵畀人偷拍，第一吓反應都應該會係好兇咁問：你影咩呀？

我咪講咗佢動手係唔啱，呢樣可以報警囉

我咪講咗佢動手係唔啱，呢樣可以報警囉 盲？

依家人哋係話樓主影到佢，即係影到人啦
條友一直都係大嗌話影到佢

平心而論 你咁既關頭 應該出盡自己本能 咬佢 求其拎d 武器插佢 cool 頸。你連咬都唔咬 真係廢柴

香港無肖像權,其實你大聲屌鳩佢話關你撚事,件事就完

唔洗搞咁多

佢影個個應該係老細黎
個老細日日門神咁企喺門口西撚住個面
入去睇野佢會睥撚住你
拎上手睇直頭俾佢屌

利申：以前發夢上高登睇人講

lm

你影咗相的確你唔啱啵

係咪即係你對住條街求其影,所有被攝入鏡既人都可以鉗住你黎屌,但都係你唔岩?

屌你真係好撚垃圾

你警告我d乜撚野

舖門都屬於間舖㗎，人哋確實有權阻止，始終佢有啲貨喺度，所以我先叫樓主下次唔好影得咁揚，或者影到人，有時啲舖細細個牌寫住嚴禁攝影 以為自己舖啲值百萬咁款

毒撚真係好可怕

戇鳩完未
就算影相犯法
都唔代表條友可以咁夾柒樓主

我咪話佢動手係唔啱，可以報警
我無話佢郁手係啱喎 到底邊度睇啱明
但樓主自己又唔報警 邊個幫到佢？

報警la屌你老母
就係你d龜頭人助長班老粗

一定係打手，仲有人係咁講報警麻煩
佢唔係身有屎做乜驚差佬呀
樓主真係無撚用，冷靜啲有咩事即刻報警
唔理有無用，佢應該會鳩縮先

加上隔離左右啲舖 梗有間有裝CCTV 點會無證據 商場都有CCTV啦

直接報警阻下佢做生意

無法例㗎，純粹係舖頭啲規矩，其實問返信和攞CCTV得唔得呢？無理由畀人咁恰上心口，我見有張相，樓主畀人拖埋出去

報警都冇成本
點解唔做
咁鍾意玩野咪一齊玩囉

我問咗啲開舖頭嘅朋友，如果份合約係成間舖，包埋舖面都係屬於舖頭範圍，商戶係可以自己幫自己舖頭話事

有冇興趣夾團上去信和影室內文法相 有相機+夠wide就得

影佢相呢個point應該無得搞，唯一可以同佢搏吓嘅係佢動手

其實係可以嘅，不過法律上好似係要攞個B類行業牌照

商場同舖頭之間嘅協定唔可以凌駕於於法律之上
舖頭可以請你離開，但相唔可以屈你del

公眾娛樂場所牌照

凡擬經營或使用 (a) 任何臨時或永久性的場所、建築物、架設物或構築物中可容納公眾的地方，以及 (b) 任何船隻，而其內或其上有一次或多於一次的公眾娛樂活動舉辦或進行，必須向食環 署 署長申領公眾娛樂場所牌照。

咁你鋪頭如果收入場費嘅話呢，應該就叫做
任何 1 項或多於 1 項的展覽：圖畫展覽、攝影展覽、書刊展覽、手稿展覽或其他文件或事物展覽；
而呢嗰係要攞牌嘅。

有冇人覺得樓主好撚廢
係連登叫春叫到我唔想搞大件事咁
但你事實就比一個矮仔mk恰
話del相結果無del到
真係你老母典型既垃圾鍵盤廢柴

最垃圾係乜
你連報警都要搵一堆借口呀
恰你個班話你廢柴真係無叫錯

以前發夢上高登睇人講

你仲淆撚過樓主
留個名都戴兩重頭盔

樓主係咪個啲行出街俾人打都會鳩縮求人地唔好打佢個啲毒撚嚟

平時係鋪入面都照影啦

成班戰士,
係呢啲龍蛇混雜既地方, 全部都係佢既人
你話報警, 成班出黎圍你, 打鍋甘過你都仲得啦,
有啲人真係唔怕入去坐, 自衛一定係走人先,
邊會教人硬碰

就好似啲同啲南亞人打咁,
你唔會夠佢打, 因為佢地本身命賤根本唔撚驚,
撚佢揪咩

個店主係有d問題 類似既事好次都聽過幾次
我都有去幫襯過, 亦試過影相, 不過前題係問人地比唔比先

一個地方係咪PPE同入場費無關係
免入場果陣唔係ppe
收費之後如果入面運作無大改變
正常係唔會無啦啦變左ppe

廢物

留名睇挑機

講就兇狠

唔關事 d文字軟弱到以為出自女人手筆

Del曬啲相，但又有圖開post

樓主咪講左用app recover 返啲相

大王都會俾神仙b兇啦 之後咪又去覆桌
一時唔夠揪唔代表要淆

明蝦你廢閪啦 練下個身啦 柒頭

笑樓主既咪去做同樓主同一樣野睇下會點囉 上網得個講字鬼唔識咩

935個鍵盤戰士

係個黑衫呀叔話要報警先wo

比人兇自保認低威我明
但最慘係樓主到左自己主場
上到黎貼張相仲要斯斯縮縮打格仔
上網大家都得個講字
但佢連講都要淆哂低咁講
好難唔比人恥笑架喎

一定喝佢放手先
同人解釋 影隻鐵甲萬能俠叫個fd一陣嚟買 佢入咗鏡唔好意思
溝通到就溝通
溝通唔到可以報警

佢唔放手可以捉開佢隻手
唔係一味驚又唔出聲

點解唔報警個傷痕仲在

場主都有錯
亂咁影相當係精品咩

個男人郁手係好過份
但樓主你講到好驚好恐怖好痛好委屈 又非法禁固又盛 連警都唔敢報
仲要事後連打上黎都話驚佢告你誹謗

係網上都咁驚縮埋一舊係屋企打飛機算啦

同呢間鋪個地中海battle過
全勝！

有冇人組隊一齊去佢門口影相

你係咪搞錯左先達同信和呀？
信和報完警應該冇乜人出黎圍你，先達好難講

係我眼中, 都差唔多
好少去

你咪去做同一樣試下番黎再話我知

#廢柴

連登仔上網個陣好撚威 一出到街成條毒撚咁比人兇到鳩都縮埋 垃撚圾

你仲垃圾過樓主
少去就咪扮代表啦

屌樓主假膠啦 德國讀書喎

組團去所有 game 鋪門口影相
睇下人地打唔打尻你

現時點就話明唔畀影相啫，原來信和都有嘅咩

你呢D柒頭皮真係抵人推多你幾野等其他人睇到你幾on9

咁你咪去同人揪下囉, 做咩姐

去得少又加把口扮代表,最柒咪就係你呢D垃圾囉

真係cls, 講幾句就扮代表

你自己就咁樣講o既,冇屈你
又話報警就會有人圍你乜乜柒柒,但係就自己好少去唔熟
真．鍵盤戰士笑其他人係鍵盤戰士係比較少見o既

廢撚到...

你鐘意啦
總之唔好同人硬碰

身有屎啦條垃圾
肯撚定係D黑底社會渣宰

你做得d乜野

如果自己冇把握自行解決,報警先係最唔硬碰o既做法囉好唔好

唔係個個都話要樓主開人拖,反而報警先真係保護到自己,而且樓主整體表現的確係連自己都保護唔到,尊嚴都冇埋,仲要上網同人講信和好恐怖,完全柒不忍睹

唔理條友係店員定痴線佬,佢捉到你手痛都已經夠報警等差佬調停啦,落唔落口供就後話

至少報左警,差佬來之前人地都唔會夠膽掂你,唔報警的話就真係瞓左o係後樓梯都唔知咩事啦

on9,你大佢真係報警,隨時可以拎返走兩盒鐵甲萬能俠

成班on9仔話戰士,你地有冇見過黑社會開玩具舖?信和玩具佬你都驚,咁油麻地大角咀佐敦度度都唔撚洗去

咪係，我真係唔信佢會喺信和開你拖

黑社會都要賣玩具的話就真係世界難撈

因為你無閪 試下你係女人，個大隻佬掂到你手指尾，你都可以告到佢仆街

好撚廢
唔還拖都大鳩佢啦

死左佢啦垃圾

你好撚廢呀 你係咪仲係讀緊書的靚仔 咁就淆曬底 如果係的話就真係唔怪得你 我做個行癲佬仲多呀 如果條撚屌敢捉我隻手 我鋪都拆埋佢呀

既然大家都認同樓豬淆底連人地話要報警都要驚係合理
我建議樓豬今日好買定一兩打西餅去道歉啦
人地開鋪一定有裝CCTV既，而家你言而無信將d相recover仲放埋上網，人地一check CCTV記錄就搵得返你個樣，起埋你底都得添呀

交過手
一話報警
個地中海就即淆

陰公, 俾一大班自以為李小龍咁好打既連登仔負評同屌

又話DEL左,點解E家頭POST又有相?
語無論次

扒文啦

應該當場賠錢了事咪得囉，財可通神嘛，啲古惑仔都係求財嘅啫！

大家唔唔好咁啦
你地諗下點解有依個post,係因為現實無能為力
都遇過兩三次依d痴線睇舖
鑊鑊嘈兩嘈佢地就會縮返入舖,咁大間舖係度佢都怕你拉大隊返去玩野
好明顯樓主好個樣好好蝦

除左話你廢柴之外 都冇野可以講
成篇文就係到叫好痛好痛想走
你想點

佢地最怕海關放蛇

同#metoo一撚樣淨係識得上網講

佢咪就係現實無能為力
諗住上網發洩下囉
點知連網上都係咁柒廢 無能為力

報警再去醫院驗傷
咁簡單都唔識

應該即報警， 再入院話隻手無郁唔到， 好痛
到時間佢跪低求你放過佢呀

唔係個個自認李小認 係樓主真係廢 係咪現實激烈場面你見得少

又扮香港人

認真想知其實驗傷姐係點？

如果好似樓主咁比人揸一揸就紅左 但到醫院個陣無咩事咁驗唔驗到

其實帶個火機帶支煙旁身， 有咩事點煙請人食， 下下火先

樓主正傻鳩 報警佢驚過你啦

紅左已經係血管爆裂

貼上黎又要打格

集體上去影相

on9 仔，係人地鋪頭門口咪亂影相

連登仔個個打MMA樓主練多啲啦

上面成班小學雞定無人用iPhone
Recent delete咪救到張相

你呢d諗法同欄后有乜撚野分別？
又要宣揚一d信息叫人關注正視零容忍，但叫你去做又驚呢樣驚果樣，你都係算鳩數把啦

開樣啦傻仔

連打字都有陣毒柒味

所以話港男比女人蝦到上心口係有原因

同渣車比人撞同一道理
頸痛

樓豬是否食過期奶粉搞到智商下跌
唔理差唔差佬先 驗傷報警基本
你有時間玩柒佢都得啦 傷係你喎
文明社會邊個優勢劣勢自己懂嗎

果陣又唔即刻去報警驗傷，咁明顯傷痕基本上好易隊得入

有無做開gym 大隻巴打會組團去影相

真係廢柴 999又唔打 淨係返黎連登開POST
真係當左連登萬能咩

好高興睇到連登有咁多練武之人
建國有望了